何荃耀既同學捉曬d狗仔出來先

學毛魔
要佢地出來批鬥佢地既狗父母

推

721 811 831 101

順便批鬥埋呢個

黑警沖入人群開槍

另一近角度

同我retweet

同我upvotes

唔係小小嘢都做唔到?

要佢地拍片做文宣

難保popo唔攪你地
呢個係你地自保既方法

有無何傳耀中小學舊生幫到師弟
起碼籌錢俾佢做生活費打官司
好想可以做d嘢幫到師弟

要佢地狗父母交人